「文宣」聽日我要twitter見到呢批相上國際

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

推

仲聽日而家就推爆佢啦

Pi

Push

加埋水炮車向得記者同教徒嘅地方射水嘅片/相

Yes sir

push!!!

Popo 闖禍要暴徒執手尾

push

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺